
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;2182楼  
&emsp;2020-04-03 10:08  
***
##### 別緻de瘋子  
&emsp;午好  
&emsp;2183楼  
&emsp;2020-04-03 10:45  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>火火  
&emsp;午安  
&emsp;2184楼  
&emsp;2020-04-03 10:47  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2185楼  
&emsp;2020-04-03 10:58  
***
##### 锤族大酋长  
&emsp;午安  
&emsp;2186楼  
&emsp;2020-04-03 11:13  
***
##### 贴吧用户_5XWNRWV  
&emsp;+3  
&emsp;2187楼  
&emsp;2020-04-03 11:27  
***
##### 道公子<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;+3  
&emsp;2188楼  
&emsp;2020-04-03 14:55  
***
##### 星空使者-  
&emsp;下午好啊  
&emsp;2189楼  
&emsp;2020-04-03 15:02  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;2190楼  
&emsp;2020-04-03 15:07  
***
##### 吟诗里  
&emsp;午好  
&emsp;2191楼  
&emsp;2020-04-03 15:40  
***
##### 梓川咲太<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;除了柠檬还是柠檬，看完了，祝lz幸福长长久久<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;2192楼  
&emsp;2020-04-03 16:17  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;中午去学校找丫头玩了……说实话我真的很意外，我居然还记得带学生证。  
午休的时间从十一点四十下课到下午两点上课，因为午休时会有老师巡逻，为了不被发现我特意挑了侧楼的小楼梯上来，然后去教室找丫头了。  
来到窗前，中午在教室里休息的同学几乎都睡觉了，丫头手撑着头咬着笔杆，颦着眉头苦苦思索着题目，因为那姿势太过惹人怜爱，我忍不住从后门偷偷溜进去，站到她身后捂住她的眼睛。  
“谁啊……别开这种玩笑。”不愧是我的丫头呢，就算生气了声音也是小小的，完全不会打扰到别人。她打开我的手，猛地回头。  
“哟~想我了吗？”  
“你是怎么唔——”  
在她惊喜的叫出来之前，我提前一步咬住了她的唇瓣，细细的品尝着甜美的她。手也不自主的揽住她的腰身。  
许久，二人唇分，我拉起她的手，笑着在她通红的脸上刮了一下。  
“去楼下吧，我好想你哦……”  
楼下是一个像植物圆的休闲区，这里摆了几张长椅，我找了一张拿出面巾纸擦了一下，和丫头坐下。  
“你怎么……这个样子啊？”丫头指着我我这身行头憋着笑问我。哦对了，忘了说了，为了不让人发现，我上身穿着褐色的卫衣，下身则是套上了短裙和长筒袜，头发也编成了双马尾。  
“emmmm……为了不暴露身份，你也知道我的难处啦……”被丫头直勾勾的看着，我有点不好意思，摸着头解释道。  
“哦？哥哥在医院换的衣服吗？没有被调戏吧？”丫头笑嘻嘻的抱住我的脖子和我咬耳朵，不安分的嘴唇甚至咬住了耳垂。  
“没有，你哥我这么具有男性气息（大雾草），怎么可能会被当成女孩子，顺带一提我走过来的哦……好痒……”  
“啊……很远呢，哥哥的身体没问题吗？”丫头开始担心我了，手开始在我身上摸来摸去，我没事啦，只是走个路才不会有什么 变 态 杀 人 狂 冲出来给我增几道伤口哦。  
不过会有这种奇怪的想法，我是不是曲解她的担心了……  
“那就好……午饭有好好吃吗？”  
“全部吃掉了，小米粥真的是我辈最爱的……”  
“行啦，贫嘴……什么时候都没个正经……”丫头的小拳头在我身上打了一下，很自然地靠在了我身上。  
“中午是怎么了？怎么会有兴致过来看我？”  
“没什么，我老婆还不能我看嘛？”我勾住她的下巴在脸颊上啄了一口。嗯，软软的，那种香气在鼻尖萦绕着，我又忍不住吻上唇瓣。  
“唔……你收敛点啊……被人看到就不好了……”丫头推开我，没好气的说着。那就从我身下下来啊心口不一的家伙。  
“那就来正题吧，考得怎么样？”  
“还行，不过理综估计差了一点，我生物没来得及背……估计只在260左右吧……”  
对不起，因为一直和我腻歪所以没来得及看书啊……  
“没事的啦，对了，分组表下来了，我们同一组哦，而且你没回来之前我是代理组长。”  
“老班的主攻倒是打的不错啊……”  
“我有点困了，哥，你大腿借我一下。”话音还没落，我架好的二郎腿被强行分开，老老实实的当了丫头的枕头，唉。  
“对了哥？”丫头闭上的眼睛又突然睁开，“你越来越好看了……”  
“有嘛？”  
“情人眼里出西施。”  
“我也是。”  
“午安……哈呜……”打了个哈欠，丫头翻了个身，就这么枕着我睡着了……  
我低下头观察她的睡颜，好美……在阳光下可以看到她白皙的皮肤折射着美丽的颜色，  
“你不喜欢吗？”  
“倒是睡啊你……”  
“喜不喜欢？”  
“不喜欢我盯着干嘛？”我笑着捏住她的脸颊，软软的，宛如满月婴儿一样娇嫩的皮肤，在我的轻轻拉扯下露出各种可爱的姿态。  
“呜呜呜别弄啦，好困……我咬你哦”丫头威胁到，我赔着笑放了手。  
之后就显得非常温馨了，我靠着椅背，丫头靠着我的大腿，安静的睡着觉。我怕她着凉，脱下了外套盖在她身上，午后的风吹过，带来了说不清的凉意。  
时间好像变慢了，在我的感觉中，眼前的一切一帧一帧播放着。  
陷入日常无法自拔了吗……  
我用不太正常的大脑思考着这种可能性，这样也不错吧，如此这样想到。  
我只希望今生不会太短，我想一直陪在她身边。  
因为……爱一个人就是这么简单的事啊……  
&emsp;2193楼  
&emsp;2020-04-03 16:38
>
> ###### 不◎羡慕 :  
> 百合石锤了，没得洗          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- :  
> 女装去学校<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 神樂七奈☞ :  
> 女装去，狠人啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 :  
> 分柠檬了别抢！！ 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋          
>
>
> ###### 宏电子64 :  
> 卖柠檬水，柠檬茶<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 :  
> ……          
>
>
> ###### ლPICლ :  
> 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋          
>
>
> ###### 遥之穹♂ :  
> 浩爷的头发到底多长？居然能变成双马尾          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠遠de天穹♂ :  
>差不多到肩膀那里……以前的话是留到了膝盖位置          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 回复 我家的小雨浩 :  
>厉害，想康女装          
>
>
> ###### 💕Kerry💕 :  
> 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋        
>
> ###### 言辞温和♂ :  
> 双马尾？        
>
> ###### 南极屠龙 回复 我家的小雨浩 :  
>我很好奇你一般的发型，莫非浩爷你是黑长直？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 凛软柒- :  
> 女装猛男实锤        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 前世百合？改的了你的肉体。改不掉你的灵魂        
>
> ###### 破风东来 :  
> lz被话唠附体了（确信）          
***
##### 月满壶哀满觞<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;直播？！  
&emsp;2194楼  
&emsp;2020-04-03 16:40  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;很久没有过的长更新<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2195楼  
&emsp;2020-04-03 16:43>
> ###### 星河丶千帆舞:  
> 我发现了，越长越酸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 恭喜这个b--:  
> 发现了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 你家鼬要灭族:  
> 很羡慕你们，我作为一个高二狗，学习不上进，而且还不敢和她说，和你们相比感觉自己好废
>
> ###### 智乃的童话 回复 贴吧用户_QQPAN5Q: 
> 哈哈，很多人都是这样子呢。就算一直喜欢也不能做些什么，9年也就那么过来了；就算坚持努力也达不到自己想要的高度，高三也就那么到来了。请不要退缩，逃避的尽头是面对；请一定要向前看，生活终究还是自己的。
>
> ###### 文立刀猛:  
> 虽然自己废是事实，但我决定拼一把在这三个月，因为我发现来了缘吧，自己收获了太多的美好，你们这些人让我感到了外面的美。
  
***
##### 月满壶哀满觞<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;刚刚连翘两节网课一路翻下来就赶上了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
虽然是今天刚入坑的新人（每错今天才看完缘之空然后进吧点首页第一个回复就有被浩爷甜齁倒）但是真的祝福浩爷你们俩的神仙爱情啊啊啊啊啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >  
&emsp;2196楼  
&emsp;2020-04-03 16:43>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;大份量<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2197楼  
&emsp;2020-04-03 16:48>
> ###### 我家的小雨浩:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;女装变态<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2198楼  
&emsp;2020-04-03 16:52  
***
##### 記得我還在  
&emsp;🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋  
&emsp;2199楼  
&emsp;2020-04-03 16:52  
***
##### TOP一MR  
&emsp;这操作...果然不是一般人能做的出来的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >惊了  
&emsp;2200楼  
&emsp;2020-04-03 16:53  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>T-T<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;直播后14分钟。到了现场。  
&emsp;2201楼  
&emsp;2020-04-03 16:54  
***
##### I-B木丸  
&emsp;女...女装<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2202楼  
&emsp;2020-04-03 16:56  
***
##### hell786  
&emsp;哇，赶上直播了  
&emsp;2203楼  
&emsp;2020-04-03 16:56  
***
##### Sakura千木  
&emsp;我发现更得越长就越酸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2204楼  
&emsp;2020-04-03 17:11  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2205楼  
&emsp;2020-04-03 17:17  
***
##### 风都侦探<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >酸死我了  
&emsp;2206楼  
&emsp;2020-04-03 17:36  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋  
&emsp;2207楼  
&emsp;2020-04-03 17:48  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;女装去学校，不愧是浩爷  
&emsp;2208楼  
&emsp;2020-04-03 17:54  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2209楼  
&emsp;2020-04-03 17:54  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;女…女装<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2210楼  
&emsp;2020-04-03 18:05  
***
##### 挺萌的TMDA10  
&emsp;🍋🍋🍋  
&emsp;2211楼  
&emsp;2020-04-03 18:13  
***